我今日先至知道 原來佢有男朋友

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

發夢搵過第二條女

人若變記憶便迷人 多嘢講嘅女仔真係多人追

佢已經係第二棵 依家要搵第三棵

唔想咁樣溝女

係director

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

連登你開架

我覺得一凹一凸啱我啲

G持

男嘅我只係中意靚仔 樣衰每日照鏡都見到

gay既有男朋友好正常

佢地真係大損失

佢女= =

情令眼淺了便情深